邊個團嘅粉絲先係最佳男/女友。。。

如題..

邊伯賢世一最佳老公

Seulgi 最佳老婆

支持層主

粉絲喎..唔係愛豆..

係，正想講

welo=最佳女友

點解咁講..
最壞應該係army..

blink=鬼仔性格

咁咪成日去浦..

啤粒是好女友

宇少=花心

樓主=on9

呢個讚成..愛椰都係好女仔..

係，我really bad boy來。

呢樣真..

首先一定唔會係Buddy先
又該該叫又成日去飛田新地

屌

🤔🤔🤔🤔

ExoL 最佳伴侶 失蹤 拍拖 結婚 生埋b 都忍到你

我女友係TVXQ fan

wizone=ultimate simp